《迷路》(短文)新手上路

人生路上會有無數的過客，有些只是點頭之交，有些成為了你最好的朋友，有些令你一生難忘。每一種人都是在你生命中出現，為你的人生添上色彩。

當然每一種人都帶著不同的意義，有善意的，有不懷好意的，既然每人代表著不同的意義，但為什麼我們不能選擇自己所遇見的「意義」？我想想，應該是某些人的出現只為你的人生上一課吧。

我認為總有一些人的出現是可以改變你的人生，那一個未必是你所愛的，但他/她，一定是愛你的人。

每人身邊一定有心疼自己的人，可能還沒遇見，但並不代表不會出現，只是他們走失了而已。

無人理你比個正評你啦